[蛇齋餅粽] Texas ballot harvesting racket

Raquel Rodriguez: “What I do picking up those ballots when he was with me – that’s illegal. I could go to jail. I’m a little apprehensive to tell anybody what I’m f#cking doing, you know what I’m saying? And again, once he works with me once, he’s gonna say—”

Journalist: “I guess Trump was right. (laughs) I’m sorry.”

Rodriguez: “About doing stuff illegal?”

Journalist: “I’m sorry?”

Rodriguez: “About doing stuff illegal?”

Journalist: “Yeah, they all said he was full of sh#t.”

Rodriguez: “Oh hell no, he’s not. It’s true—‘cause you’re not supposed to do that.”